噹支部 WHO 嬲嬲豬了

人地係勃起強國
咪欺凌人地啊

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。